法官有共產黨/親中 可以點搞 比list美國？

係,唔需要再理班法律界五毛同大律師公會

班人出於自身利益係唔會認香港有司法迫害